{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008977",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 꽃지비치하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00時で、チェックアウトは11:00時です。 チェックインアウトのご案内に従って、予約人数の追加や人数を超過した場合の費用および不可能な理由、ペット入室の可否などに注意してください。 宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用も宿泊規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 次のお客様のために入室、退室時間を守らなければならず、客室及び施設利用時の毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 魚や肉を直火方式で焼くことは禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 また、客室内での喫煙は禁止されており、被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声、放歌、または喧騒な行為も慎まなければなりません。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その理由の場合は全額払い戻しが可能です。 未期間確定による間違った料金及び料金表は、予約をキャンセルした後に再予約をしなければなりません。 入室利用案内にはIPTV/WiFi、バーベキュー場、屋外プール、駐車可能な空間があり、ペンションの近くには様々な海水浴場や方浦港、白華山、崇義寺など様々な観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00時で、チェックアウトは11:00時です。"
        },
        {
            "question": "一人の予約人数を追加することはできますか？",
            "answer": "はい、予約人数を追加することができます。"
        },
        {
            "question": "人数を超過した場合の費用はどのようになりますか？",
            "answer": "人数を超過した場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約及びご利用も宿泊規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を遅らせることはできますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を遅らせることはできません。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の毀損や紛失について責任はありますか？",
            "answer": "客室及び施設利用時の毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設での料理は可能ですか？",
            "answer": "魚や肉を直火方式で焼くことは禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "宿泊施設の近くには様々な海水浴場や方浦港、白華山、崇義寺など様々な観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 390,
        "QA": 385
    }
}